《朝鮮日報》社長10歲孫女辱司機 咒對方去死

南韓近年屢次爆出權勢階層惡劣對待員工的醜聞，近日知名報章《朝鮮日報》家族亦被揭發，其社長孫女對司機惡言相向，咒對方殘廢及去死等，仗勢凌人。事件旋即引發軒然大波，成為網民搜索熱話。

根據MBC電視台披露的錄音和報道，事件中的女孩為《朝鮮日報》社長方相勛的次子、《TV朝鮮》社長方正梧的10歲女兒。該段錄音由該名57歲金姓司機所錄取，可以聽見該名女童全程使用非敬語，向金辱罵「你個殘廢人」、「我想你去死」等。

女童更威脅︰「我會跟我媽媽說，讓你丟掉飯碗！你被炒了！」金沉默半晌，終回應︰「你想的話就解僱我吧。」女童反唇相譏稱︰「你以為我會覺得丟臉嗎？……你的父母沒好好教育你，你全家都沒教好你。」

報道指，女童在事發後，在母親要求下向金姓司機道歉。但當女童離開後，其母親態度即急轉直下，並要求金刪除錄音及去修理壞車。金向MBC電視台聲淚控訴，指自己在翌日已遭方家解僱。
方正梧夫婦暫時未就女兒的風波作出回應，惟他們的代表律師則向傳媒批評金男。該律師表示︰「方家女兒的不當態度可以遭受批評，但司機將女童的說話錄音，並洩露予傳媒的舉動非常不恰當。」

方正梧（右下圖）的女兒辱罵司機（中）。（互聯網）

應該好似支那司機咁 炒左架車佢
等個女仔殘廢又死唔去